網頁版whatsapp SEND 唔到文件檔

網頁版whatsapp SEND 唔到文件檔,有冇人知道點解 ,以前OK
而家出現 (不支援1個文件)之類既字句 但其他文件檔都唔得

自推一拍